[遠離牛熊] 正股認真討論區 1

見隔離post好多人玩牛熊輸唔少，決定開返個正股post。其實玩正股都一樣可以執唔少，唔需要一定玩牛熊。

但大路正股係呢一年已經累積接近一倍既升幅，係呢個post除非希望大家可以討論有利可圖既正股外，亦都可以互相提醒一下小心老千股。

1548 長揸必勝

支持

大家可以等下2382，應該仲有一波要跌

睇下今轉落唔落到80

410諗住收息，依家3年高唔知放唔放好

BRK.B 保平安

唔急既可以等埋下半年業績喎

留名學野

Lm

琴日抄內房升左好多 ，可以長渣收息。估唔到都有巴打睇呢隻

佢派息派好多

拆細都有得炒

等apple出業績就知真偽